一人兩個 乖仔/乖女英文名

Anson
Peter
Lily
Kitty

Good boy

Good girl

pussy

Sky

Emily